[{"id":0,"article":"Die Tradition des Backens von Krapfen in Österreich hat eine lange Geschichte. Diese leckern sind ein besonderes Highlight während der Faschingszeit. In Wien gibt es einen berühmten Krapfen-Backofen im Café Landtmann, der seit 1945 betrieben wird. Die Rezeptur ist ein Geheimnis, aber man kann sich von den Aromen überzeugen. Pro Tag werden mehr als 1000 Stück produziert.","questions":[{"question":"Wo gibt es einen berühmten Krapfen-Backofen?","answers":["Café Landtmann","Wien Museum","St. Stephen's Cathedral"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wie oft wird pro Tag Krapfen produziert?","answers":["500 Stück","1000 Stück","2000 Stück"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"In welchem Jahr wurde der Krapfen-Backofen im Café Landtmann betrieben?","answers":["1935","1945","1955"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":1,"article":"Die Essenz von Kaffee wird durch den Prozess der Ernte und Verarbeitung beeinflusst. Ein wichtiger Aspekt ist die Sorte der Kaffeepflanzen, die für den Anbau gewählt werden. Arabica-Pflanzen sind bekannt für ihre feine Aroma und Geschmack, während Robusta-Pflanzen einen stärkeren und bittereren Geschmack haben.","questions":[{"question":"Wofür sind Arabica-Pflanzen bekannt?","answers":["für ihre stärkere Aroma","für ihre feine Aroma und Geschmack","für ihren bittereren Geschmack"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welche Sorte von Kaffeepflanzen hat einen stärkeren und bittereren Geschmack?","answers":["Arabica","Robusta","Mocha"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Was beeinflusst die Essenz von Kaffee?","answers":["den Anbauort","die Sorte der Kaffeepflanzen","den Verarbeitungsprozess"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":2,"article":"Die Herkunft von Essig ist sehr interessant. Er stammt aus dem Altertum und wurde ursprünglich aus Apfel- oder Weintraubenpressat. Die alten Römer verwendeten ihn als Lebensmittelkonservierungsmethode, um Früchte zu konservieren. Heute wird Essig jedoch hauptsächlich für die Zubereitung von Gerichten verwendet.","questions":[{"question":"Wer verwendete Essig als Lebensmittelkonservierungsmethode?","answers":["Die alten Römer","Die griechischen Philosophen","Die Ägypter"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Welche Früchte wurden ursprünglich zum Pressen von Essig verwendet?","answers":["Apfel- oder Weintraubenpressat","Birnen- oder Kirschenpressat","Pflaumen- oder Zwetschgenpressat"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wofür wird Essig heute hauptsächlich verwendet?","answers":["Zur Lebensmittelkonservierung","Für die Zubereitung von Gerichten","Zum Reinigen"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":3,"article":"Die Erfindung des Kuchenspiegels im Jahr 1948 revolutionierte das Backen und Kochen. Der Erfinder, Fredrick Rau, entwickelte ein Gerät, das es ermöglichte, den Backzustand von Brot, Kuchen und anderen Lebkuchen zu überwachen. Dieses Instrument half auch bei der genaueren Dosierung von Zutaten und dem Vermeiden von Überbacken.","questions":[{"question":"Wer entwickelte das Gerät, das den Backzustand von Brot, Kuchen und anderen Lebkuchen überwachen lässt?","answers":["Fredrick Rau","Hans Müller","Kurt Schmit"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Welches ist ein Vorteil des Erfindens des Kuchenspiegels?","answers":["Es ermöglicht das Kochen von Lebkuchen","Es hilft bei der genauer Dosierung von Zutaten","Es ermöglicht die Herstellung von Brot"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"In welchem Jahr revolutionierte die Erfindung des Kuchenspiegels das Backen und Kochen?","answers":["1947","1948","1950"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":4,"article":"Die Paprika ist eine Pflanze, die hauptsächlich in Südamerika und Südeuropa angebaut wird. Sie enthält Vitamin C und Beta-Carotin, das sich im Körper in Vitamin A umwandelt. Deshalb ist Paprika auch sehr gut für die Augen und das Sehen geeignet. In der Küche verwendet man sie gerne als Zutat in scharfen Gerichten wie Curry oder Salsa.","questions":[{"question":"Wo wird die Paprika hauptsächlich angebaut?","answers":["Nordamerika","Südamerika und Südeuropa","Asien"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wofür ist Paprika gut geeignet?","answers":["für die Hautpflege","für das Sehen","für den Geschmack"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"In welchen Gerichten wird Paprika gerne verwendet?","answers":["in Salaten","in scharfen Gerichten wie Curry oder Salsa","in Backspeisen"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":5,"article":"Die Erfindung des Backpulvers geht auf den Franzosen Nicolas Appert zurück, der es im Jahre 1810 entwickelt hat. Es ist ein Gemisch aus pottaschem Kalium, Kalziumcarbonat und anderen Zutaten, das dazu dient, das Backen von Gebäck und Kuchen zu erleichtern.","questions":[{"question":"Wer entwickelte das Backpulver im Jahre 1810?","answers":["Nicolas Appert","Carl von Linné","Louis Pasteur"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Welche Zutaten enthält das Backpulver?","answers":["Pottaschem Kalium, Kalziumcarbonat und andere","Pottaschem Kalium, Kalziumoxid und andere","Kalziumcarbonat, Magnesium und andere"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Für welche Zubereitungen dient das Backpulver?","answers":["Backen von Gebäck und Kuchen","Herstellen von Brot und Pizza","Zubereitung von Salaten und Suppen"],"correctAnswerIndex":0}],"languageLevel":"B1"},{"id":6,"article":"Die traditionelle deutsche Küche ist bekannt für ihre reichen Aromen und Geschmacksnuancen. Ein interessantes Faktum über die deutsche Küche ist, dass sie über 300 verschiedene Käsesorten produziert. Der berühmte Allgauer Emmental wird in Bayern hergestellt und ist ein wichtiger Bestandteil der deutschen Küche.","questions":[{"question":"In welchem Bundesland wird der berühmte Allgauer Emmental produziert?","answers":["Bayern","Nordrhein-Westfalen","Baden-Württemberg"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wie viele verschiedene Käsesorten produziert die deutsche Küche?","answers":["200","300","400"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Was ist ein wichtiger Bestandteil der deutschen Küche?","answers":["Der berühmte Allgauer Emmental","Die Produktion von verschiedenen Käsesorten","Das Kochbuch 'Kochkunst'"],"correctAnswerIndex":0}],"languageLevel":"B1"},{"id":7,"article":"Die Paprika ist eine interessante Gemüseart, die in vielen Ländern vorkommt. Sie wird oft in scharfer Form verwendet und gibt Gerichten einen pikanten Geschmack. In Deutschland wird Paprika häufig in der Küche eingesetzt, insbesondere in der traditionellen Bayerischen Küche. Ein bekanntes Gericht ist das Paprikahendl, ein Hähnchen mit Paprika-Sauce.","questions":[{"question":"Wo vorkommt Paprika?","answers":["Deutschland","Bayerische Küche","MANY LÄNDER"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"In welcher Form wird Paprika oft verwendet?","answers":["scharfer","weichem","geriebenem"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Welches Gericht ist bekannt in der traditionellen Bayerischen Küche?","answers":["Paprikahendl","Schnitzel","Spaghetti Bolognese"],"correctAnswerIndex":0}],"languageLevel":"B1"},{"id":8,"article":"Die Kaffeebohne ist eine der wichtigsten Zutaten im Kochen. Sie enthält mehr als 1.000 verschiedene Aromastoffe und hat einen unvergleichlichen Geschmack. In Europa werden jährlich etwa 2,25 Millionen Tonnen Kaffeebohnen produziert. Es gibt viele verschiedene Sorten von Kaffeebohnen, wie Arabica und Robusta. Die Arabica-Bohne ist bekannt für ihren milden Geschmack, während die Robusta-Bohne ein stärkeres Aroma hat.","questions":[{"question":"Wie viel Tonnen Kaffeebohnen werden in Europa jährlich produziert?","answers":["1,5 Millionen","2,25 Millionen","3,5 Millionen"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welche Art von Kaffeebonne hat ein stärkeres Aroma?","answers":["Arabica","Robusta","Mischung"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie viele verschiedene Aromastoffe enthält die Kaffeebohne?","answers":["500","1.000","2.000"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":9,"article":"Die Papaya ist ein exotischer Fruchtbaum aus Südamerika und Afrika, dessen Saft zu einer Vielzahl von Gerichten genutzt wird. Der Geschmack ist süß und leicht scharf, was ihn besonders zum Kochen geeignet macht. In Brasilien wird er traditionell in Smoothies und Salaten verwendet, während in Afrika seine Früchte roh oder gerieben als Beilage zu Fleischgerichten serviert werden.","questions":[{"question":"Woher stammt der Fruchtbaum Die Papaya?","answers":["Südamerika und Afrika","Asien","Europa"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wie wird Der Saft von Die Papaya in Afrika verwendet?","answers":["roh oder gerieben als Beilage zu Fleischgerichten serviert werden","in Smoothies und Salaten verwendet","als Zutat für Süßspeisen"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Worauf ist Der Geschmack von Die Papaya zurückzuführen?","answers":["süß und leicht bitter","süß und leicht scharf","scharf und herb"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":10,"article":"Die Kaffeekultur ist in Deutschland sehr beliebt. Ein wichtiger Bestandteil davon sind die verschiedenen Arten von Kaffeesorten. Die bekannteste Sorte ist Arabica, die auf hoher Höhe angebaut wird und einen leicht süßen Geschmack hat. Eine andere populäre Sorte ist Robusta, die auf tieferem Boden wächst und ein stärkeres Aroma hat.","questions":[{"question":"Auf welcher Höhe wird Arabica angebaut?","answers":["höheren Boden","tieferem Boden","hoher Höhe"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Welche Kaffeesorte hat ein stärkeres Aroma?","answers":["Arabica","Robusta","Beide haben das gleiche Aroma"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Was ist ein wichtiger Bestandteil der Kaffeekultur in Deutschland?","answers":["Kaffee-Tassen","Kaffeesorten","Kaffee-Maschinen"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":11,"article":"Die weltweit bekannteste Speise ist das Reisgericht Sushi, das aus Japan stammt. Es besteht aus geriebenen Fischstücken und verschiedenen Zutaten wie Avocado oder Ei auf einer Bambussprosse. Insgesamt gibt es über 200 verschiedene Arten von Sushi.","questions":[{"question":"Woher stammt das bekannteste Reisgericht?","answers":["Deutschland","Japan","Italien"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Was besteht Sushi aus?","answers":["Geriebene Gemüse und Ei","Geriebene Fischstücken und verschiedenen Zutaten","Gerätete Fleischbrötchen"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie viele verschiedene Arten von Sushi gibt es?","answers":["50","100","Über 200"],"correctAnswerIndex":2}],"languageLevel":"B1"},{"id":12,"article":"Die Kaffeebohne ist ein wichtiger Bestandteil der Küche. Sie enthält mehrere Hundert bioaktive Verbindungen, die für den menschlichen Organismus von großem Vorteil sind. Besonders bekannt ist die Koffein-Aminosäure-Kombination, die bei der Steuerung des Herzschrittes hilft.","questions":[{"question":"Welche bioaktiven Verbindungen enthält die Kaffeebohne?","answers":["bioaktive Enzyme","bioaktive Mineralien","bioaktive Aminosäuren"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Wofür hilft die Koffein-Aminosäure-Kombination?","answers":["bei der Regulierung des Blutzuckerspiegels","bei der Steuerung des Herzschrittes","bei der Förderung des Schlafes"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welche Eigenschaften hat die Kaffeebohne für den menschlichen Organismus?","answers":["sie ist giftig","sie enthält mehrere Hundert bioaktive Verbindungen","sie ist ungenießbar"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":13,"article":"Die Weltkarte der Schokolade ist ein Jahrhundertprojekt, das von den Schokoladenmacher-Meistern der Schweiz und Frankreichs gemeinsam erstellt wurde. Es enthält Informationen über die verschiedenen Sorten von Kakao, wie zum Beispiel Arriba, Trinitario und Criollo. Die Kartografie hilft auch bei der Auswahl der richtigen Sorte für bestimmte Gerichte wie zum Beispiel Tiramisu oder Brownies.","questions":[{"question":"Wer hat die Weltkarte der Schokolade gemeinsam erstellt?","answers":["Die Schokoladenmacher-Meister Deutschlands","Die Schokoladenmacher-Meister der Schweiz und Frankreichs","Die Kakaobauern aus Afrika"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welche Sorten von Kakao sind in der Weltkarte enthalten?","answers":["Arriba, Trinitario und Maracaibo","Arriba, Trinitario und Criollo","Amazonas, Madagascan und Ecuador"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wofür hilft die Kartografie?","answers":["Beim Backen von Kuchen","Bei der Auswahl der richtigen Sorte für bestimmte Gerichte","Beim Anbau von Kakao"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":14,"article":"Das Bratwurst-Museum in Nürnberg ist ein interessantes Museum für alle, die sich für Kochen und Backen interessieren. Es gibt viele verschiedene Gerichte aus aller Welt zu sehen. Man kann auch Experimente mit verschiedenen Zutaten durchführen. Das Museum bietet auch Kurse an, um neue Rezepte zu lernen.","questions":[{"question":"Wo ist das Bratwurst-Museum?","answers":["Berlin","München","Nürnberg"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Was kann man im Bratwurst-Museum machen?","answers":["Kochen und Backen","Schlafen und Essen","Fahren und Radfahren"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Was gibt es im Bratwurst-Museum zu sehen?","answers":["Nur deutsche Gerichte","Gerichte aus aller Welt","Nur Backwaren"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":15,"article":"Die Küche ist nicht nur ein Raum für das Zubereiten von Speisen, sondern auch ein Ort der Kommunikation und des Austauschs zwischen Familienmitgliedern oder Freunden. Eine interessante Tatsache über die Geschichte des Backens ist, dass die Erfindung des Backofens im 18. Jahrhundert den alltäglichen Umgang mit dem Backen revolutioniert hat. Heutzutage gibt es eine Vielzahl an verschiedenen Backformen und -techniken, die es ermöglichen, ein breites Spektrum an Gerichten zuzubereiten.","questions":[{"question":"Was hat die Erfindung des Backofens im 18. Jahrhundert bewirkt?","answers":["Den Alltag nicht berührt","Die Revolution im täglichen Umgang mit dem Backen","Das Ende des Backens"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wo findet oft Kommunikation und Austausch statt?","answers":["Im Büro","In der Küche","Auf der Straße"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wann gibt es eine Vielzahl an verschiedenen Backformen und -techniken?","answers":["Im 18. Jahrhundert","Heutzutage","Im Altertum"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":16,"article":"Die Paprika ist ein beliebtes Gewürz in der Küche. Sie hat einen leicht süßen Geschmack und wird oft verwendet, um Gerichte wie Gulasch oder Spanferkel zu würzen. Tatsächlich enthält die Paprika viele Vitamine und Mineralstoffe, die für eine gesunde Ernährung wichtig sind. Außerdem ist die Paprika ein wichtiger Bestandteil vieler traditioneller Gerichte in verschiedenen Ländern.","questions":[{"question":"Welches Gewürz ist bekannt für seinen leicht süßen Geschmack?","answers":["Ginger","Paprika","Thymian"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wofür wird die Paprika oft verwendet?","answers":["Zu Süßspeisen","Um Gerichte zu würzen","Als Dekoration für Salate"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welche Vitamine und Mineralstoffe enthält die Paprika?","answers":["Nur Vitamin C","Vitamine und Mineralstoffe, die für eine gesunde Ernährung wichtig sind","Nur Calcium"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":17,"article":"Das Backen eines Kuchens ist ein traditionelles Handwerk in Deutschland. Es gibt viele verschiedene Arten von Kuchen, wie zum Beispiel den Schwarzwälder Kirschtorte oder den Berliner Pfannkuchen. Der beliebteste Kuchen in Deutschland ist jedoch der Carrot Cake, der aus Karotten, Mandeln und Zimt besteht. Er wird traditionell zu Weihnachten gebacken und serviert.","questions":[{"question":"Welcher Kuchen wird traditionell zu Weihnachten gebacken und serviert?","answers":["Schwarzwälder Kirschtorte","Berliner Pfannkuchen","Carrot Cake"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Was besteht der Carrot Cake aus?","answers":["Karotten, Mandeln und Zimt","Kartoffeln, Sellerie und Petersilie","Hefe, Zucker und Ei"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Welche Art von Kuchen ist beliebt in Deutschland?","answers":["Schwarzwälder Kirschtorte","Berliner Pfannkuchen","Carrot Cake"],"correctAnswerIndex":2}],"languageLevel":"B1"},{"id":18,"article":"Die Essenz von Kaffee wird durch das Verdursten von Körnern erreicht. Ein Kaffeebohnen-Filter ermöglicht eine feine Trennung der Aromen und Substanzen. Die Temperatur des Wassers spielt eine wichtige Rolle bei der Extraktion. Der ideale pH-Wert liegt zwischen 5,5 und 6,5.","questions":[{"question":"Was erreicht die Essenz von Kaffee durch?","answers":["Verkochen","Verdursten","Verausgabe"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie ermöglicht ein Kaffeebohnen-Filter?","answers":["Eine feine Mischung der Aromen und Substanzen","Eine feine Trennung der Aromen und Substanzen","Eine feine Verarbeitung der Körner"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Worauf spielt die Temperatur des Wassers bei der Extraktion eine Rolle?","answers":["Auf die Qualität des Kaffees","Auf die Sorte des Kaffees","Auf die Essenz von Kaffee"],"correctAnswerIndex":2}],"languageLevel":"B1"},{"id":19,"article":"Die Küchentechnologie hat sich in den letzten Jahren rapide entwickelt. Heute können Kochgeräte wie Backofen und Kühlschränke intelligente Funktionen bieten, die das Leben für den Hausmann leichter machen. Ein Beispiel dafür ist der Smart-Kühlschrank, der den Verbrauch von Lebensmitteln überwacht und automatisch Einkaufslisten erstellt.","questions":[{"question":"Was ist ein Beispiel für intelligente Funktionen in modernen Küchengeräten?","answers":["Ein Backofen, der nur heiß werden kann","Ein Smart-Kühlschrank, der den Verbrauch von Lebensmitteln überwacht","Ein Kühlschrank, der keine Energie verbraucht"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie haben sich Küchentechnologie und -geräte in den letzten Jahren entwickelt?","answers":["Sie sind nicht entwickelt","Sie haben sich rapide entwickelt","Sie sind stagniert"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welche Funktion hat ein Smart-Kühlschrank?","answers":["Er kann nur kalt werden","Er überwacht den Verbrauch von Lebensmitteln und erstellt Einkaufslisten automatisch","Er ist für die Zubereitung von Gerichten geeignet"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":20,"article":"Die Herkunft von Käsekuchen ist sehr interessant. Dieser leckere Kuchen stammt aus dem 17. Jahrhundert und war ursprünglich ein Gericht für arme Leute. Heute wird er aber gerne bei Familienfeiern oder in Cafés serviert. Die Zutaten sind einfach: Eier, Zucker, Mehl und Käse. Der Kuchen wird im Backofen gebacken und ist nach dem Backen warm zu essen.","questions":[{"question":"Woher stammt Käsekuchen?","answers":["20. Jahrhundert","17. Jahrhundert","30. Jahrhundert"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Für wen war Käsekuchen ursprünglich bestimmt?","answers":["Reichen Leuten","Armen Leuten","Königen"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie wird Käsekuchen gebacken?","answers":["Im Ofen","Im Backofen","In der Mikrowelle"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":21,"article":"Die älteste bekannte Kochbuchrezipe stammt aus der Antike und heißt \"De Re Coquinaria\". Sie wurde um 50 n. Chr. vom römischen Koch Apicius geschrieben. Dieses Buch enthält viele einfache, aber leckere Gerichte wie z.B. Fischbrötchen oder Früchtetorten.","questions":[{"question":"Wer schrieb das Buch 'De Re Coquinaria'?","answers":["Apicius","Julius Caesar","Marcus Aurelius"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"In welchem Jahr wurde das Buch 'De Re Coquinaria' geschrieben?","answers":["50 v. Chr.","50 n. Chr.","100 n. Chr."],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Was enthält das Buch 'De Re Coquinaria'?","answers":["Kriegsstrategien","Gerichte und Rezepte","Geschichten über die Römer"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":22,"article":"Die Kultur des Essens ist ein wichtiger Bestandteil vieler Länder. In Deutschland zum Beispiel gibt es eine Vielzahl an traditionellen Gerichten wie der Sauerbraten oder die Schnitzel. Ein weiteres wichtiges Rezept ist das Bratwurstessen, bei dem man normalerweise eine Würstchen mit Senf und Sauerkraut genießt.","questions":[{"question":"Wie viele traditionelle Gerichte gibt es in Deutschland?","answers":["Eins","Viele","Keine"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wofür ist das Bratwurstessen ein wichtiges Rezept?","answers":["Für eine Würstchen mit Senf und Sauerkraut zu genießen","Für die Zubereitung von Sauerbraten","Für die Vorbereitung von Schnitzel"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Welches traditionelle Gericht ist ein weiteres wichtiges Rezept in Deutschland?","answers":["Schnitzel","Bratwurstessen","Sauerbraten"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},{"id":23,"article":"Die Kaffee-Plantage in Kenia ist einer der größten Anbauer von Arabica-Kaffee in Afrika. Der Kaffee wird auf über 1.000 Hektar landwirtschaftlich genutzt und gibt jährlich etwa 10.000 Tonnen Früchte. Das Unternehmen produziert auch eine Vielzahl an verschiedenen Sorten, darunter die bekannteste, Arabica-Spezialität, die für ihre feine Aroma und den milden Geschmack bekannt ist.","questions":[{"question":"Wo ist die Kaffee-Plantage, die einen der größten Anbauer von Arabica-Kaffee in Afrika ist?","answers":["Kenia","Tansania","Äthiopien"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wie viel Tonnen Früchte produziert die Kaffee-Plantage jährlich?","answers":["5.000","10.000","20.000"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welche Sorte Kaffee ist für ihre feine Aroma und den milden Geschmack bekannt?","answers":["Robusta","Arabica-Spezialität","Mocha"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"B1"},]